鋤緊D 你問我答 我問你答

自爆唔答

點解可以 A12345 唔可以JQKA2

因為a2345個a係當1 即12345
10jqka 個a係當ace
咁jqka2個a係乜？

唔明

你唔問埋K1234 QK123?公平咩

係喎 咁呢d得唔得？

你當ace係14點 jqk 分別係11 12 13
10jqka 即係 10 11 12 13 14 最大既蛇
A2345既時候 a當1點 12345 最細既蛇

咁jqka2 個a當14定當1？
（台狗2可以當15 係有jqka2最大既蛇）

明白

講得A2345係最細嘅蛇就知你冇改錯名
糊撚柒塗

A2345係最大？